其實摧毀人體是會帶來快感的

我係柏林仔,都一定會毫不猶豫,啪碎廢青